Cole Haan shipping

啱啱買咗對鞋，用Apple Pay比錢，冇用到international checkout 想問下咁樣得唔得

推

搭單一問，所謂original grand即係nike lunar底？？？
zerogrand又係咩底？

我淨係睇款，幫唔到你

巴打係住香港? 我想知有無得直接ship黎香港, 定要代運

有，但運費around 400